支持警察用適當武力驅散班反中亂港嘅暴徒

支持還支持

下次差人做嘢可唔可以係fb開live直播現場班暴徒係有幾暴力，無證無據真係我好難支持你，咁你話我屋企有大殺傷力武器就可以無警告之下開槍冧我？

夠薑就下次一路開live一路清場，等全世界嘅人都睇到香港警察點對普通市法同埋可以欣賞下警察執法嘅風采！

推！希望警務處處長可以睇到我依啲愛國愛港嘅人嘅意見！

大家既連登女神Chantale 終於係ig 表態啦屌9我地冇民主喎

推！鎮壓反革命份子